［無圖］死蝗蟲行咁埋搏咩？

個仆街大陸啊嬋係咁挨埋黎，隔離大撚把位唔企，好心年紀大企唔穩就咪撚玩手機啦，去攬實條柱做死柱女。咪撚再痴埋黎

你唔屌佢？

屌佢扮聽唔到
我走開左

想cow你

性暗示

咁撚柒送比你都唔屌
利申：絲打
但唔知佢係咪.....

我cow你

我唔係gay

我都唔係bor

我唔想比你cow

垃圾港女無人想知呀

咁你又覆？